\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=10)
%10.1
&& \label{10.1} Immer wenn das Spiel während eines Punktes für ein Foul, eine Violation, einen bestrittenen Turnover, einen näher bestimmten Turnover, einen bestrittenen Punktgewinn, eine Spielunterbrechung, eine Diskussion angehalten wird oder am Ende eines Time-Outs, muss das Spiel so schnell wie möglich mit einem Check fortgesetzt werden.
Der Check darf nur für die Diskussion eines Calls verzögert werden. 
%10.2
&& \label{10.2} Positionierung der Spieler*innen nach einem Call (mit Ausnahme eines Time-Outs, und außer anders geregelt):
%10.2.1
&&& Falls das Spiel unterbrochen wird, bevor ein Pass geworfen wird, müssen alle Spieler*innen zu der Position zurückkehren, an der sie zu der Zeit waren, als der Call gemacht wurde, insoweit nicht anders geregelt.
%10.2.2
&&& Falls die Spielunterbrechung stattfand, nachdem der*die Werfer*in die Scheibe geworfen hat:
%10.2.2.1
&&&& Falls die Scheibe zu dem*der Werfer*in zurückgeht, müssen alle Spieler*innen zu der Position zurückkehren, an der sie zu dem Zeitpunkt waren, als der*die Werfer*in die Scheibe losgelassen hat oder als der Call gemacht wurde, je nachdem, welches Ereignis früher stattfand.
%10.2.2.2
&&&& Falls das Ergebnis des Spielzuges bestehen bleibt, müssen alle Spieler*innen zu der Position zurückkehren, an der sie zu dem Zeitpunkt waren, als der Scheibenbesitz etabliert wurde oder die Scheibe den Boden berührt hat.
%10.2.2.3
&&&& Wenn ein*e andere*r Spieler*in als der*die Werfer*in auf Grund eines anerkannten Regelverstoßes in Scheibenbesitz gelangt, müssen alle Spieler*innen zu der Position zurückkehren, an der sie zu dem Zeitpunkt waren, als der Regelverstoß stattgefunden hat. 
%10.2.3
&&& Alle Spieler*innen müssen diese Position halten, bis der Check erfolgt ist.
%10.3
&& Jede*r Spieler*in darf eine Spielunterbrechung kurz verlängern, um fehlerhafte Ausrüstung ("`Equipment"', "`Ausrüstung"') zu korrigieren, hingegen darf das laufende Spiel für diesen Zweck nicht unterbrochen werden.
%10.4
&& Vor dem Check müssen sich die Person, die die Scheibe eincheckt, und der*die nächste*n Gegenspieler*in versichern, dass ihre jeweilige Mannschaft bereit ist und gem. \hyperref[10.2]{10.2}. positioniert sind.
%10.5
&& Falls es eine unnötige Verzögerung bei der Durchführung des Checks gibt, darf das gegnerische Team eine Warnung geben („Delay of Game“ oder „Spielverzögerung“).
Falls die Verzögerung weiterhin besteht, darf das warnende Team den Check durch das Rufen von "Disc in“ ausführen, ohne sich dafür bei dem*der Gegner*in zurückzuversichern, aber nur wenn alle Spieler*innen des auf diese Weise den Check ausführende Teams sich nicht bewegen und ihre Positionen gem. \hyperref[10.2]{10.2} innehaben. 
%10.6
&& \label{10.6} Um das Spiel mit einem Check fortzusetzen:
%10.6.1
&&& Wenn der*die Werfer*in die Scheibe hat:
%10.6.1.1
&&&& Falls die Scheibe in Reichweite eines*r Verteidiger*in ist, muss der*die Verteidiger*in die Scheibe berühren.
%10.6.1.2. 
&&&& Falls die Scheibe nicht in Reichweite eines*in Verteidiger*in ist, muss der*die Werfer*in mit der Scheibe den Boden berühren und kann "`Disc In"' rufen.
%10.6.2. 
&&& Falls die Scheibe auf dem Boden ist, muss der*die Verteidiger*in, der*die der Scheibe am nächsten ist, "`Disc In"' rufen. 
%10.7
%&& Falls der Werfer einen Pass vor dem Check ausführt, oder eine Violation gemäß \hyperref[10.2]{10.2} gecalled wird, ist der Pass ungültig, unabhängig davon, ob er ankommt oder nicht, und der Scheibenbesitz geht zurück zum Werfer. 
&& Ein*e Spieler*in darf eine Violation bzgl. des Checks callen, wenn ein*e Gegenspieler*in:
%10.7.1
&&& einen Pass versucht, ohne den gem. \hyperref[10.6]{10.6}. erforderlichen Check gemacht zu haben; oder
%10.7.2
&&& das Spiel ohne Bestätigung von dem*der nächste*n Gegenspieler*in neu startet; oder
%10.7.3
&&& sich unmittelbar vor dem Check bewegt; oder
%10.7.4
&&& sich nicht an der korrekten Stelle befindet.
%10.7.5
&&& Nach diesem Violation-Call zählt kein Pass, unabhängig davon, ob dieser vollständig oder nicht vollständig ist, und der Scheibenbesitz geht zu dem*der Werfer*in zurück (es sei denn, \hyperref[16.3]{16.3} ist anwendbar).
\end{easylist}

